
2009-04-26t15:54:0z
dunya
etiyopya  bakan siraj fegesse türk okul çok iyi  bütün bu okul var iyi çalış  çalış    bak fegesse türki  ol ekonomik ilişki daha  geliştir mesaj  bak fegesse saat  bak türk yetki  oku etiyopyalı bir grup öğrenci  uluslararası  ıdef katıl  gelen bak fegesse atatürk havaliman vıp salon çıkış gazete soru  türk girişim aç okul dikkat çek bak fegesse ülke bulun türk okul çok iyi ol dil  bak fegesse türk okul çok iyi  bütün bu okul var iyi çalış  çalış    bak ıdef ziyaret ard milli  bakan vecd  görüşme  cihan 
